屌打星，熱狗唔係連亞視都贏唔到掛？

牙達點做野？
熱狗之前仲笑鳩亞視 依家亞視轉型做網絡 分分鐘觀看人數都多過熱血時報

咪撚燈thx

亞視永恆
降班嘅係你～

有冇更多人睇唔緊要，最重要係而家果班🐷繼續比＄，直到佢同肥西冇腦但又自大老女人完全移居日本

你噏乜

屌

收咗幾多錢 咁漏

咁都頂唔住

咁都燈到